有冇d用完可以令頭髮保持好似岩岩吹完頭果種感覺既髮品

如題

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

之前我地過百留言一一被delete，估計被google評為無效，請繼續追擊

香島中學

天水圍香島中學

將軍澳香島中學
Z3

留言:
事件一
校方帶頭將政治帶入校園，一名教師懷疑在音樂考試時未有禁止學生演奏「不恰當歌曲」而不獲續約。

事件二
香島中學正校關注組指，9月7日一名中四學生突然被校長及訓導主任召回學校會面，校方指該名同學在網上溝通軟件Microsoft Team的簡介上填寫了抗爭口號，因而作出處分，包括立即停學一個星期，並向教育局通報。校方向該名學生表示，若然希望保留學位則需要記兩個大過，及警告再有發現參與社會運動，將會立即開除學籍。

關注組成員又提到，校方曾多次警告該名學生不要參與社會活動，否則後果自負等；又指校方「敕令停課」的處分嚴重，形容是關注組成立後至今最嚴重的處分，指校方從未有處分關注組的成員或對抗校方的同學，故對校方處分「平平無奇」的學生感到詫異。

Dry shampoo?

我google 多數係女仔用 會唔會有男仔用lol

有分男女？

個人覺得dry shampoo對男人黎講好雞肋
朝早訓醒男仔個頭9成訓到亂一亂
你唔洗頭嘅話就算用左dry shampoo個頭打風咁 dry shampoo只不過係解決左陣頭油味又唔可以好似洗頭咁還原把頭髮
咁問題就係 如果要洗頭 咁點解仲要用dry shampoo
結論係dry shampoo冇分男女 只不過女仔會啱用少少

咁點解唔直接洗頭？
定你想出街都保持到岩岩洗完頭個潔淨狀態？

所以男仔咪會直接洗頭而唔會用dry shampoo
我只不過係討論返上面有人講有冇分男女嘅問題

我自己出街一係洗頭
一係就趕時間直接帶帽走人
唔會用dry shampoo呢啲雞肋嘢

但香港天氣加埋冷氣地方一出一入
好難唔出油

你嘅意思姐係會帶定支dry shampoo出街榜身for間唔時噴一噴保持乾爽？
我自己因為成日gel頭 所以唔會有呢個問題 可能其他人需要掛